後門狗最乞人憎嘅地方

係入到黎屈哂grade
因為佢地之前讀過
搞到我d grade爛哂

一 讀過會trans到
二 如果佢地讀過就會識嘅話 就唔駛折墮到讀asso啦